要清晰比人知道香港人撐侵侵

唔好同我講咩美國人選舉關香港人咩事
你地睇下美國後生仔為左玩抖音反侵/BLM左膠幾咁雙重標準... 侵選情唔樂觀
最重要係而家美國一舉一動都會影響香港
侵侵連任先會繼續撚中國
侵侵連任先會幫香港人
我敢講拜登上任後就算中國打台灣
拜登都隻眼開隻眼閉
何況係香港呢

美國國運影響香港國運
幫美國=幫香港
希望大家有能力既人一齊打下國際線

天佑美國
天佑香港
天滅中共

LM

都幾確定民主黨唔會點幫香港（發聲唔計）
香港人真係要表態俾張靚牌侵侵
同時都可以大巴大巴打柒左膠

推

放棄啦，美國人幸福太耐，係時候要比佢地比人迫學中文，民主就係比佢地選擇自己命運

好似比你返去十年前同香港人講反共，你只係痴線佬

我地要比啲標籤侵侵，例如係 務實派/香港人真誠朋友/共產黨剋星 要盡一切辦法啦。我唔想反共有少少起色又收皮

你呢段都係好好既宣傳 我即刻諗返兩年前返大陸飲喜茶，唉

去支那飲喜茶都係小問題
最大問題係廿年前張韻琪個班左膠撐雙非
遺禍到今時今日
美國呢D 年輕人，就係張韻琪個類

係... 我地可以點解釋呢件事比佢地知 佢地引緊清兵入關

推推推推推

唔好踩隻腳入美國兩黨政治，呢個係一開始打國際線就有共識既事。
共和黨固然幫我香港人好多，但留意返兩條關於香港既法案都係兩黨共識一致通過。Pelosi亦都喺議程上好幫手，令兩條法案可以咁快通過。 做乜要無啦啦幫自己樹敵。
美國人係唔會因為香港人支持侵而影響到佢地投票取向，咁樣做根本百害而無一利。

按錯負評

ching你啱，一陣好似當年蔣介石咁橕杜威，結果杜魯門贏咗。更加唔幫民國

推推推

其實唔應該係支持某人
而係支持個政策 政治 行動方針